{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 해오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 しかし、独自のピックアップサービスは提供していません。 また、ペット連れはできません。 この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用には保護者同伴が必要です。 リアルタイム予約状況は常に正確ではなく、重複予約が発生することもあります。 客室価格はシーズンによって異なる場合があります。 キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過で入室不可能な場合は払い戻しが不可能で、幼児及び子供を含む人数を超えると入室できません。 ご予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室内のバーベキュー施設を個別にご利用いただけます。ルーフトップバーベキューは夏季のみご利用いただけます。 準備時間はご利用の20分前に事前にお申し込みいただく必要があり、ご利用時間は23時30分までです。 グリル、炭、焼き網などの費用は2~3人基準で20,000ウォンであり、追加費用は1万ウォンです。 ただし、炭、グリル、バーナー、電気グリルなどは個人で持参して使用することはできません。 無料Wi-Fiサービスとオーシャンビューの客室を提供し、近くにはハナロマート、シンシンマート、セブンイレブンコンビニがございます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "独自のピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "独自のピックアップサービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用には保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約状況はどのようになっていますか？",
            "answer": "リアルタイム予約状況は常に正確ではなく、重複予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格はシーズンによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数超過で入室不可能な場合は払い戻しが不可能で、幼児及び子供を含む人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内のバーベキュー施設を個別にご利用いただけます。ルーフトップバーベキューは夏季のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "準備時間はご利用の20分前に事前にお申し込みいただく必要があり、ご利用時間は23時30分までです。グリル、炭、焼き網などの費用は2~3人基準で20,000ウォンであり、追加費用は1万ウォンです。ただし、炭、グリル、バーナー、電気グリルなどは個人で持参して使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiサービスとオーシャンビューの客室を提供し、近くにはハナロマート、シンシンマート、セブンイレブンコンビニがございます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 617
    }
}